回想起TVB年頭個廣告真係好不安

預言

兒登預言家又中